
                      La película es 100% dramática y la verdad está película dividió a la crítica y al público que les pareció dramática y otra que la vieron sin emoción y dramatismo pero, aún así creo que una de las mejores interpretaciones de Natalie Portman como la primera dama.
        
            